[蘇斯克查的最後一場波]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1112]

死bot狗

樓主fast

卡雲尼一定要出到！！！！

傷咗喎

樓豬食屎狗

你？

Welcome Favre

準備出陣容

sob最後一場聯賽

仲有1分鐘

Rojo starts!!!!!

普巴正選

出shaw

普巴

Shaw????

4312?

有預感 普巴今場會屌打對面

輸埋依場都係咁先

Telles?

442？

又出西陣

正 又可以睇兩閘放題

睇黎so9 終於唔死出M9了

442定4222

diamond

鄰居

pogba

好

兩閘又零助攻力

對面唔出Mendy

妹 梳 福 木
究竟邊個成功突圍而出做戰犯呢

冇James
屌

個陣似輸

4-3-1-2

踢出黎可能似4222多

仲出妹巴做乜舂啊
俾個位想為隊波踢嘅人啦

今次fifa定pes?

福同綠木會唔會又唔交波比對方

普巴發威

你哋想贏波永續sob
定輸波跌返落下半版炒so9一了百了？

Fb一定係妹 其他英人黎
但想講得梳唔係青訓

講真，呢一刻比我揀
我出占好過馬

又ddg又普狗
受半一都唔敢買

雲達逼克手足

準備比人大炒

個後備一個前鋒都冇

so9 真係垃圾黎
打鑽石又唔用telles 放對垃圾唔識攻嘅閘
佢幾時死呀
歡迎完場鞭屍

Why always me

又出awb
俾佢抖下啦

情感對沖時間

馬狗

佢上場聯賽幫手反勝叫唔想踢

岀shaw唔岀telles

話唔定係馬換出嚟og

4-3-1-2
三中埸，麥湯逗後，Fred左中場，P6右中場
估係咁

Awb bw文西 一尻樣

Laird

連續兩場有波入都屌

傷左

屌你出SHAW

馬災算唔算

右閘後備得bw同睇袋

呢個陣 算係最攻守平衡 Fred Mac湯汁屎 會出shaw因為普巴應該會偏左 基本上出tells會有前無後 出shaw唔預佢攻應該穩陣啲啲咁多 前邊傻福唔好死靠左cup大位 偷下反擊應該有機既

收番dalot 講真

4222？ 有冇機會

下半場先睇算

Lm入波

應該又比人瘋狂爆兩邊

班英人都唔好得幾多

卡雲尼傷咗, 用得嘅前鋒都出哂, 定係大家想睇雪到硬嘅halo同lingard

樓主死Bot狗

佢除咗個下入波仲有咩貢獻
隊波好明顯打福+Bruno就咪再搵佢啦

so9 lan
希望曼城幫幫手

Hugill

以為呢到fb盲屌就得

之前好似有場又係4312 費特防中 跟住奶哂野

Lm 頭十五分鐘已經落後兩球

Halo同占係咪一齊溝緊sob個女？
兩個都被放棄

4-2-2-2既…到時P6 B18又係去返中間

放James 同Lin都好吖

佢開輸多幾球

竟然唔使睇馬災
寧願佢打反擊福綠跑好過亂攻上去 唔係又兩邊防題

聽日即刻炒蘇狗既
呢到抽一睇波衫

所以我先話似4312

唔想贏咪咁出囉 中間又鳩猜完場 肯定妹一斷波又比人反擊死 唯一有側擊力嘅telles都唔用

睇波衫

幫手炒so9
手足

原來主w 4.5

成隊波打bruno一個姐
唔好講到福好有用咁

真係有風話輸打比就炒？

話Telles上場失波次數太多

輸多次6:1都唔撚會炒

英人大撚晒，攻守都無都繼續正選

屌又用shaw

佢做乜你都唔岩架啦

係你先咁忍得
踩撚足三年都照出佢
又唔係而家呢隊嘅核心
我出VDB拉高work rate唔好

shaw 直情失位累到失波添

達叔

入波咪最大貢獻

so9:已經無出契仔馬災 仲想點

Sub 馬狗

半場收起般奴留力歐霸

廢老卡傷左？

佢上半一下回傳一下自己禁區倒掛解圍仲唔夠倒水啊

肥shaw 正正常常 叫佢做好守果part佢唔會太失禮

VDB上場聯賽踢成點呀同啲走位隊友撞晒
阻自己友仲多過對面
係場上都俾自己友屌

阿古路後備都無

即係大家已經唔諗住贏

曼城贏波
公開點球佬秘密一個

出梳連左邊側擊冇埋
蘇狗好野
Telles 一場差就放後備

以後又多一個萬能key
Xxx除咗yyyy仲有咩貢獻

Lm

對西咸上半咪見到冇福後果點
冇一個人係邊是做到威脅

係

屌你老母

Xxx除左入波仲有咩貢獻
我屌 入波仲唔夠呀

費蘭顛奴果位有得針對下 (首先兩邊放題應該輸死左先)

光頭佬唔會好似高普咁玩到炒摩佬

save ole

我地條後防全方位都可以針對

大佬呀 傳失仲有架啦 般有無呀
倒掛都係50/50 而且對手唔敢衝埋黎機會多 佢又唔係踢唔到個波咁都要屌

今場應該死守打反擊 兩閘冇咩機會助攻 出shaw會好過telles

telles 同vdb 冇得出擺明上場歐聯出哂事半場比人換有關
佢出pogba擺明博佢長傳打反擊
你屌都係屌so9 比肥佬咁撚樣玩法都唔撚雪pogba啦

DDG除咗救波仲有咩貢獻

咁講真Telles 係好d既…

未傷好

對上出4312 好似係打阿仙奴果場 中場輸到仆街。

SHAW 攻防都唔掂

你班友係真是盲
上半場踢到差到咁都撐

唔使俾人456已經執到

入左球世界波係好
但長遠佢都係收皮走啦
機會留返比d有心嘅人

屌so9老母，垃圾疏又必然正選

So9 lan

Bruno=lbj 1.0

佢成場消失我都唔介意 要佢入波果陣佢識入波我就收曬貨

真

對佢黎講 中場仲可以用邊個？

但上場普狗已經係評分最高
輸第三球都係佢即刻跑去執波

下半場啲起腳差唔多都係普巴換入後先有
下半場無佢劏穿中場搵般奴邊有攻得咁爽

要回防mark人果陣佢會消失比你睇咖啦

人地最強防中就係費甸 比佢針對就差唔多

正解，好似C7係祖記咁

Gchi

馬拉 美綠
般費
保普 史麥
洛費
勞梳 哈麥 域連 艾雲
大迪

西台個場佢數據好好 係班友仔唔走位點比呀

我寧願鏝炒一獲
快啲雞左蘇狗佢

講邊場嘅上半場呀

咁個場一個thomas 屌打4個姐
鏝無呢種球員

所以咪話核心已經唔係佢
仲出佢做咩

會俾人話人廢到要j呢啲

rodri 好好多…………
費甸退左好多…………

但重點係而家連波都未開

最近兩場上半場有普巴咩

唔係核心就唔出？
又出雲迪比呀？
上場都睇到佢完全夾唔到喇
大戰點出

熱刺打到thomas比阿迪達係禁屌
我地比thomas打到輸哂中場

係撚 靠rodri未搞到鏝依家咁囉

咁保守出雙防中 Fred mctom可以一個包kdb 一個位

正解…唔同matic+麥湯+fred 咩…………

咁係咪場波齋出Bruno一個
一打十一？

核心唔係佢就唔出得？咁VDB夠唔係啦咁點解要出佢？

叫佢自己開理性分析條片睇🙃唔多講
不過唔洗睇理性分析有睇場波都應該睇到

我立刻屌你老母

出Bailly應該好過出連佬

講真, 今場輸都唔會炒
如果和, 又會打飛機近X場只係輸左X場

點解你唔話本身踢翼個兩件冇拉邊 一早一哂中間塞車
但係話一個原先被安排踢攻中嘅人阻住晒

拜同T坐左幾耐

輸10比0最好

我真是寧願出VDB/打3CB
你是要打守勢波搵妹巴把鬼
一陣又是咁lost possession喇

咁多人未踢先屌
就知我曼又唔洗輸了呢場

找數未

唔好同錢鬥氣

好彩鏝淨係出kdb 有埋b silva/foden應該比對面overload中場

留名睇風火輪

中出36球都未必炒

有啲潛質做我曼pr

成個fb又X普巴…佢真係原罪
無錯佢係麻X煩…但問題係唔出佢 可以出邊個先？
Matic+Fred+麥湯？？

我同你老母做忌

出福佢唔肯做跑狗拉邊咪冇威脅
想問下冇bruno出福有過啲咩威脅?

3 CB
無睇萊比錫個上半場
尾柱任人中出
馬迪無力組織個波上前
一對前鋒鳩逼扮有防守

呢度都有

希望今日射好d

好嬲呀

無論係4222定442
冇翼點打
中場又唔係控球勁

唔講唔知出咗片

鹿會送錢

出Mata轉邊應該會順暢啲

如果我係蘇sir 我會普巴左翼+ 綠木正前+ 福右翼
不過佢一定打鑽石中場

so9係咪有睇理性分析 今場照抄佢講既野 pogba比波上去 burno中間支點派牌 greenwood/福頭兩邊

反妹迷福係咁
見到「好明顯打福+Bruno」就知唔洗討論

20幾分鐘 睇完食埋個宵夜夠鐘開波

好嬲好嬲

咁你而家有Fred啊
中場夠掃
你出Shaw又頂到嗰啲Half Space

個場都唔知踢咩
冇人去逼人

我一世撐普巴！
希望佢一陣踢得好收你皮

真 即刻mute左紐果場

蘇狗唔想用占
咪夾硬打無翼陣

場波勁閪

蘇狗都算錫普巴啦
其他領隊已經雪左佢好耐

西咸上半場有 但係我唔覺好差
全隊中後場得佢一個不停向前搵人傳
上半場10號位係VDB 但係佢一接波就係1 touch畀隊友
隔籬隊友唔郁佢就不停一腳回返畀普巴
馬狗卡狗就波都hold唔到唔好提
所以普巴上半場好似咩都無做咁
但係佢進上已經做晒佢嘅工作
搵2線之間嘅隊友

鑽石型如果出普巴都會偏左左邊, 佢有時都會拉邊

留名等睇深夜西波

出mata vdb 就4231啦
有場打4312 出vdb左防中果場咪出哂事
下半場轉左4231上番左翼鋒位先打得好番

今季點唔係打福

占福普
打返舊年鳩跑陣咪算

希望啦

啱
真係得佢一個夠膽向前傳波

會唔會係想雪但都冇人換………
好似daddy 佢唔用阿里但有其他人揀…
相反我曼…………有咩人揀…………

出shaw又讓一邊比人

講真肥佬咁樣真係唔出好過
不過蘇蛇邊敢

鬼叫無咗普巴唔得 佢全隊最勁

出3cb 中場我兩個人會唔夠cover 戰術原因兩翼又唔多落黎防守

生性！！！

睇個陣似係主攻
正正經經擺返占踢防反咪算囉

教主鳩陣.gif

請問上場打福+Bruno 仲要打3CB 出咗咩結果出嚟
今季最多咪係打般奴一個
曼區大撚把巴打話馬仔有既問題 福都好明顯見到一撚樣
係得啲傻鳩迷福搵晒啲弱智藉口話福射術好單刀獨食又冇問題呀、時間停頓係想組織呀

蘇蛇一擺大個頭就知閪啦

仲用肥梳係咩玩法

幫佢減肥

唔係掛
仲對占有寄望？

今日應該歐聯咁擺
歐聯應該今日咁擺

班傻閪講到有普巴就輸
想請問歐聯正選無普巴贏撚左未 😂

次次捱夜睇既十成有9成都係閪波

今次依個反普算好喇，
上次個反普，明明冇落場都可以賴佢搞到隊波差

上場福綠兩個傳好d波 自己射好d就唔會輸得咁柒

冇pogba就變左係後面瘋狂妹下妹下 冇人可以係中間傳到波上去 之後分邊就被人焗甩

打巴黎fred紅左呀嘛

識買 對沖買對家

你咪睇下冇福點
一味話乜柒乜柒
講撚到而家隊中有除左Bruno其他人比佢更大威脅
佢Decision making有問題都是隊中第二多G+A

FIFA屈機陣 現實俾人sm陣

反還反 俾好d既理據呀嘛
今季既福都可以迷

福踢咗咁耐d決定都係咁差
應交就帶，應射就傳，應傳就射

有冇link

對面出單戰頭 出3cb做咩9 3個夾一個耶穌咩

抽起個cb出多個中場仲好

留名睇比人456

想睇

佢對巴黎踢右邊其實ok
對rb就擺番左邊就唔掂

普巴搞到香港成日塞車

班傻西金魚記憶

經典重溫
[冇交嗌] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1091]

似兩閘打疊瓦，廢特麥湯中場掃波
唔似打對攻

佢踢左邊唔係cut in帶入人堆
就係邊線時間停頓等人回防

要佢係左邊拉邊個陣就入中間攤開對手要波
入既波大部分都係靠反擊 陣地0威脅

原來咁就可以迴避個問題話今季打福
請問上場對RB 3CB又打福+般奴踢得幾好呀

今場踢左邊應該都係仆街

睇理性分析 真係好撚搞笑
中場永遠少咁個人

上一次妹巴踼diamond左中埸咪係對阿記
金魚記憶

快睇咗

做點係防中跟唔到人 勁空 麥湯明顯經驗唔夠
Awb失第一球係1打3
前場兩翼回防太少 即係福木 無幫手追人

睇番熱 依家嘅兒子同Kane除咗攻勁 佢地仲識回防幫手 覆蓋率勁所以先更加幫到球隊

睇吓McTom 同Fred 拉落幫唔到兩閘 而普巴同般奴遮到禁區頂幾多位

鄭兆聰 陳葦如 非常好
唔洗聽死猁狗

唔使用腦嘛

大佬如好耐無講英超

所以係SO9 戰術問題
532 一係收縮打反擊, 但佢上半場都不進不退, 中間妹下妹下無人傳

勁過李氏力場

占借出去算吧

上場bruno比普巴入果球福哥都係攤手等人傳

希望唔駛再睇兩閘瘋狂失位

第一眼個腦自己腦補左做大鳩瑜
心諗又黎史達寧變史摩寧

幹事講到咁寸

Chris Lim
撐P6真係盲 10場波1-2場好波、7-8場鬧情緒都有人撐、拒一日唔躝屍趷路、曼聯唔會有機會復興

普巴既力場勁到令曼聯復興唔成功

你個名

我剩係記得賀年送鳩喉

迷SOC

新你老母肺炎咩
係武漢肺炎呀

Cls 話想爭冠

勝負關鍵應該係中場？

理性分析條片高質到痴線

已經想像到一陣完場反曼係咁交俾馮堅成講體育

同榜首只係差5分

邊個手足咁大撚頭

咁主場打RB末出福+Bruno前
打妹馬你知唔知打得幾柒
個波半埸2/3時間到根本都上唔到前

作客RB出Matic要做Fred嘅嘢根本冇可能
而且機會都唔是冇 自己嗰兩隻發夢有咩計

calvin哥
依家人少少
出嚟認咗佢

撐馬災就真係盲 10場波1-2場好波、7-8場鬧情緒都有人撐、拒一日唔躝屍趷路、曼聯唔會有機會復興

輸呢場即打回原形 16弟準備回歸

@致命靴里拉

嘩咁既陣應該會俾鄰居大炒

留名睇吊命師sob發動風火輪

般奴而家做既野咪即係以前普巴做既野
普巴比啲kill pass 都好毒
個問題係兩個都係要波既人
變相小左個人走位

我黎
有自信唔撚得啊

點解明知梳鳩無態都仲要出佢

對面雙防中 蘇9想拖到60min先打反擊？

ERIC 有直播

鏝區人話驚俾mcton Fred搶
控球6成都玩撚死我哋啦 係防我哋反擊女姐

死唔出雲迪碧克想點呀 麥湯唔洗出啦

咁睇得起我地

應該係5212咁 前面兩個又唔回防 burno就間唔中 中場得兩個對人地4個中場 仲要人地前鋒成日會回後 比人瘋狂overload中場

上場根本就係資源錯配 要減少cb加返個中場

咁我咪問你上場RB冇妹馬 靠你個福+般奴組合打得有幾好囉
兜夠圈未啫

我會雲迪 同馬迪 換走費特同麥湯

馬達先岩

洗鬼縮 對攻啦

洗驚中間搶咩, 迪布尼有理冇理斬去左右閘放題

至少冇馬災

得Fred一個唔夠守

占正選有咩用
又冇技術

上季英超0入球

搖撚準備

即係成季就是得一場
其他唔計嘅

中場放題啦 搵鬼守呀

雙防中仲可以解放雙閘
walker+cancelo 攻力好強
翼鋒切入中路拉走梳awb

之前就場場勝利十一人
依家就場場都有驚喜
排陣大師

咁做一定輸
廢特掃波最好

星期六深夜都係得咁少手足喺度
睇嚟大家都明白西波係唔洗睇

咁都仲出迪基亞唔出軒仔， 蘇b 你都係搏拎解約金既姐， 明既

telles打得好地地又要夾硬出梳
拉奧拿9up完一大輪普巴仲有正選打

呢條友咁on9 做乜會有人理佢

就算普巴幾好波都要賣啦 臨踢RB前講咁既野有無搞錯
唔明點解仲有人會支持佢

So9搏炒

Shaw

telles上場失波多 蘇蛇嬲豬

Telles攻好守麻麻
保守型shaw岩dd

Cavani 傷幾耐

如果輸波就炒蘇狗+格狗賣盤你話幾好，
雖然我唔認為換領隊呢班波會有咩長進，但蘇狗真係太保守，保守贏都話，保守咁輸真係睇到人都癲

“Anthony will definitely be involved and Edinson has been on the grass today,” Ole told us, before his press conference. “But I’m not sure if he’ll make it. Apart from that, we’ve had a couple of days of recovery and we should be ready.”
琴日已經講咗會出馬

shaw 乜撚都冇
完全冇態

深潛定先啦 一陣公海實攞Calvin仔黎係咁抽

睇住佢推10米, 之後回傳

盲反又走嚟屌妹冇能力踢？

血洗奧脫福

唔好又 1:6

不過之前sob好戇鳩 記者問咩答咩出咩
依家會有時玩下嘢
呢個算改變

一撚樣

2:8

上場坐緊後備席都俾人屌唔回防

so9揮哂手咁

so9仲出pogba on9

公務員踢法

即係你講得出靠福+般奴係連自己隊波有咩問題都唔知呀傻鳩

我仲諗緊佢同邊個揮

少人到會唔會連呢個po都推唔爆

牙冰擺pose嗰張好型

上年主場贏二比零嗰場
雖然最後一腳處理得唔好但係不斷喺前場提供壓力同埋跑動踢得幾好

southgate

保安呀叔

仲要出shaw on99

睇碌柒綠木麥狗點柒

Why don't city fuck off home

有LINK嗎?

十足十少林足球星爺咁

對住掃地阿姐揮手

上面有巴打貼咗出嚟

肥梳 放題表演正式開始
普巴 同Fred 又係夾唔到

西波 ready

碌柒係福

留名等睇比迪布尼打爆中間

手指指

「今次輸波唔關我事」

AWB 麥狗

Rojo 勁到

輸波

睇吓邊邊英撚最柒

大炒唔該

集氣鄰居

Manchester is Red!

大勝金錢足球5:0！

awb又係走甩史端0

追住awb個尾柱dllm

Awb

awb 又唔睇住250

好得人驚

我阿嫲都知awb失位啦

完全唔掂

awb條垃圾

麥湯依然好易比人拉走

普巴左翼？

Vdb做錯左d咩

普巴打毗之鬼

其實到底雙箭頭要試幾多次
有邊次拉柒拍綠木係踢得起

解放普巴

屌你上場都要咁踢啦

入錯球會

之前零封250個awb係邊

鬧awb之前睇咗理性段片先啦 大家一齊有錯

最錯就黎左隊垃圾隊

似4231 普巴左翼

各有各做

On9 pogba lw

打緊41212? 鑽石陣?

？？

好過馬狗先

新三箭頭
普-福-木

講緊嗰場波咋喎
之前呢

兄弟爬山

似4222

大鑊

無啦，無費特

Fred

似杜曹424

盲

廢做乜9, 急屎?

真核Fred

蘇狗躝

呢下要有牌啦屌

數住廢蘭甸奴幾多次先有牌

無喇般費

假曼？

點會有

難啲喎

咁算點先，係咪鬼，明明拉柒帶起隊波

茅撚到
一猜到出去就foul鳩你 唔俾你反擊

硬撞 痛一下
問題唔大

牌？

個個都搵般奴嚟踢

鄰居真係好似廢左

250個頭柒撚到

係咁㗎啦 第一日睇波？

完全猜唔到個波上去

咁都俾落bruno到

丁力個頭咩料

西！

麥佳亞

兩個派路都係好鐘意時間停頓

燈到丁力入波

核突過妹個頭

被人迫到入禁區

九唔撚搭八

On9

後防猜唔到就咪撚猜啦屌

主場
曼贏2
鏝贏6
和1

丁力係咪仲未入過曼波

中左輻射

係人都知條右路廢 ，強姦你右路

Tonight

真曼專登唔入

都唔知猜乜鳩

今場入

過到半場未

丁力曼迷黎
唔想入曼聯波

阿妹好落力

今日入啦

呀fred頂撚住

咪講呢啲啦又燈

叫awb猜波真係玩9佢

Shaw 個throw in hea撚到

100米

So9 out!!!

見到梳走入中場我就知佢一定會失個波

後面4個都係啦

界外球都可以唔撚識丟丟左俾人

見到福咁去都知冇好下場

又黎炒飛機

對面牙路連後備都無？又傷過？

個throw in 亂掉
傻撚左

支持

福真係永遠都dup低頭唔望人

傻福又跳制

痴撚線
掟去中間心臟地帶

Rushford

條友踢波好似就住就住咁

打緊機

福仔個位想點

即射啦般狗

Bruno妹

普勁到

妹d波爽左咁多

暫時睇落幾成功

妹呢下好靚

bruno射得啦

做觀眾

普巴勁到

福仔阻頭阻勢

般+妹咁樣1-2

妹依下好靚

麥湯

乜撚嘢

Mctom

差啲

麥湯爭d

差d，麥湯

牙冰好波

now條講波佬曼嚟？咁撚柒肉緊

梳斬得咁靚既

飛到盡

係呀

爭啲

暫時幾fit肯跑

唉

仲敢出ddg

佢不嬲架啦

Mctom先係打毗之鬼

運刀無

你走先 我頂住
呢度好多反普
利申：反普

出名架啦

似似地ricky
成日丁 妹妹

唔係啦，佢係咁

呢排牙冰係幾好

白lin都頂到波80m

mctom係咪對鏝有加成

冰

可惜

要比人睇板

ricky不嬲場場都係咁架啦

曼城有d放水

唔跑冇得走

係，仲迷埋daddy

梳斬角球

又嚟

Save ole

咪又係博走

好快入波啦

福兩下都走錯位...
第一下阻Bruno
第二下Bruno攞波又冇向前插

nigga為左轉會好搏命

唔想蘇蛇被炒

shaw 砍角球咁靚
但係傳中又唔見佢砍下

好有威脅
今季都係打佢同bruno

牙福啲意識真係冇進步過

聽講今季曼聯打佢

其實哪來嘅idea用shaw開corner

要企定定先識斬

fred傷

呢下比大力小小
龜應該收皮

發覺麥湯好似係除左大碌之外少數另一個會捕尾柱
佢同大碌係尾柱爭啲既次數都唔少

對愛字頭咪試過

Fred唔得

迪布狗去死

打鳩佢

冇Fred
完場了

大撚鑊了

妹D波咁日幾正路

費特牙

fred

fred要換

個威脅係邊

Fred頂唔到

Ricky係咁叫Fred做費達

馬迪唔好啦。。。

抽水冚家鏟

講真，好驚佢病發

vdb 定馬迪呢

馬迪

我都試過係咩事

仆街 Fred

牙fred

仲有邊個

仆街了馬迪

費綿奴

咪撚傷呀屌

屌出馬迪仲慢過我阿婆

咪撚換馬迪啦

問番果位k字頭師兄

你馬
費綿龍

fred唔得要就要換matic

點算 唔好死頂
不過出馬迪就仆街

唔使 搵人幫佢收咧算

So9有無咁黑呀

仆街死kdb

我都係

平安鐘

拉莫西

Vdb la

南美聰俾人暗算過

迪布尼斷腳未

開始要搵下家
懷疑ole前幾日同佢傾就係傾依d

依家係唔唔會再用急凍噴霧?

冇心嘅

想換matic都唔vdb

寧願你出文西t仔都唔好出馬迪…

牙fred warrior

會痛嘅

費綿濃
Chicharito

咁要普巴打防中。不了

雲比加沙

費達魔性頂住

而家fred重要性不下般奴

今季算斬多咗

多多少少因為身高 盤骨撞埋去實應

寶巴！！！

阿婆跑得快...

文西波都控唔好

唔好出馬迪啦

搞咁耐 又無事

然後笑笑口

出佢入兩球
福將黎

如果出馬迪就兇多吉少

梳

肖

大陸狗屌你老母

Ricky講返西班牙文好過

大陸仔

上一次入波先係幾時......

推白lin上去仲好
馬迪咁慢點踢

條後防好似滾水淥腳咁

蘇狗今場都係瞓

英人真係冇世界閘

玩膠姐

fred個樣都似係未傷好
見佢都冇平時咁跑得多

大家同胞 别这样

可摸耳少啲後場猜波波

中堅無lin會4

咩意思

阿龜今晚都ok

Fred終於進步到要換走佢個時大家會覺得大獲

綠木舉到咁高

羅渣士

般

冰狗

其實係咪定律嚟
次次夜波都係悶到仆街

屌你福咁都唔跑落去

上場俾人屌到

shaw始終鐘意回後

用波中堅

pogba中間都頂幾多波

好撚驚

呢啲波牙朗入咗啦

呢球伊巴會怪腳入到

笑出聲

企係度成碌木咁

呢球係福唔跑啦

唔敢傳中

啲長波好咗
上年歐霸俾般奴百屌成材

真 懶淡定

車身倒掛cur死角

嗰球牙冰喺後面做觀眾

我屌，普巴一攞波就失

應該會背對後腳入

bruno今日唔係好掂

高波傳過嚟福真係唔會拍埋去

無撚錯

不了 唔好搞大家
李城好佢又好我地又好

話時話鐘斯幾耐冇上過場啱啱諗起佢

佢依家都唔敢去波

哇 普巴爭頂

我睇緊曼聯？

麥湯似落場開拖

又唔掂？

般奴屌唔化福狗同馬撚

點解福會係叫丁力

驚傷
球皇做乜要同人爭頂

佢係我哋嘅不死人

吹大左

瞓醒未

一分鐘搶頂成功左兩次

對鈀追住屁馬黎鏟

大賽球員

你係咪搞錯左

貼得住算係咁 頭先對面隻中堅得個望字

丁力唔係Sterling咩

柒福mbe唔敢屌

白lin長波不嬲都唔差
你要睇埋邊個做插入

今日就追屌丁力

今場看台啲假人又唔識郁

學緊點頂hehe個位

想俾人睇版

用錯法國隊account

鏝冇左sliva 個中場控制力差左好多

AWB

Awb被撚狗了

合約戰士

丁力真曼
明明早一步可以射唔射

awb飛走左

少有

AWB收番出去邊啦屌

右路衰撚到

屌你任人舞

能9咁能

冇好教練幫佢開發個腦

丁力終於搞掂awb

又話1 on 1好勁

AWB又黎

一換一 換林迪

就嚟飛到出場

一個one two就俾人打爆
我曼啲人就唔撚跑

屌佢老味

Awb之前真係吹大咗

史達寧射近柱識玩

丁力知道唔落底awb就會好易fake

廢到連1對1都無埋

牙木使唔使大腳

右路又空哂 雲比沙卡無睇過右邊有人

隊長血肉長城

AWB被人撚完, 走埋去遮住DDG

我仲踢得好過佢

想講丁力咪又係只係識大位射波 點解awb仲要咁魯莽飛去

只限直路

西波
一味後場9猜
一過半場即失控球

普巴好波

做咩般奴係咁想轉邊

綠木今次有回防幫手走岩位

呀妹今場幾醒神

麥龜成日擋波

上場又係咁 awb 究竟有冇睇過身後 次撚次都空曬

普巴carry 到

我地幾時會有one-two睇

佢啲企位真係好有問題

普巴會跑仲搏罰球
我係咪發夢

贏到我唔再迷Rojo

普巴可唔可以撚狗

罰球

黑腸係咁

唔好啦

入波未 so9 lan

福射看台見

史達寧咁樣一下就差啲打咗曼城咁耐都係唔識防

俾啲表現俾下家睇

上季零封259嘅awb係邊

贏唔贏都唔應該迷條垃圾

點會
佢都有傳中㗎
點似我哋福球會一定推返入中間

普巴認真踢 = 搏身價走

麥湯？

FIFA鏡頭

點解麥湯唔放入中間

佢有詛咒對曼冇波入

唔踢好啲點會人要

lag緊機

企位意識不嬲廢

Mctom使唔使咁淆

駁腳追波仲要跌

好搏

究極亞古獸老左易傷 最前尖刀冇左
辛尼走左 雙飛翼斷一邊
D華走左 中場少左個核心
公司佬走左到而家 後場買極都未穩陣返

費癲走埋/退休就真係過癮

佢拎唔到架啦，仲要前面有個

Mctom jm9

麥湯斷線？

Mctom驚控失

點頭槌攻門阿仲要窩利又其實唔難阿

on9 咁撚近都唔射

麥湯唔傳唔射

無信心到咁真係痴線

想問下邊撚個係費達

shaw 負責埋角球

Jr smith 上身

個波咁重西 唔要都岩

比著朗隊球不著地抽埋佢

拿

妹追波

可能打網球個個

個波有西

你都識講朗隊

不嬲吹大咗

Mac湯。工兵真係工兵

麥湯自己知自己事 唔射都合理

好在。。

麥湯搏個角球好過出醜啦

似想要corner 多高佬今場

bruno指撚完未

仲唔係雀屎/護連真身？！
成撚日廢達廢達

耶穌解圍

朗隊直接去射入個罰球啦

哥狗都坐

懷念下

呢球射好D死左

On9 mctom

朗隊就罰球直入啦

伊巴就真係直接倒掛啦一係虎尾腳

耶穌仔做乜撚嘢

雲比都有比到壓力佢

6碼冇人迫都唔試下??

盲腸

連加達

耶蘇

正想講

鳩就有一碌

傳去邊阿冰阿冰

後場妹撚完未

好彩唔係亞古路

今日嘅普巴紀律性好左好多

爭少少一腳收死ddg

湯企得差

借問聲撚啲咩

小喇叭 後場build up play都唔好揀由右邊去吖

麥湯真係工兵料 連現身都唔識

比人㩒屌喎 反擊都冇

睇辦ing

搏攞牌？

後場build up 夠未，又唔係勁。

有阿古路應該一早死咗 條垃圾後防

犯規咁多次都仲係口頭警告

妹=真係妹，唔係普巴

mctom 同fred 真係0創造力
又唔拎波 拎完就即彈返後

福幫人包越位

佢意思應該係係後場班仆街妹夠未

屌 fake咗

蘇b philosophy

白Lin 好似打工仔咁 少做少錯
有咩事行一行開 無咩出力咁

後場磋波

咁刀唔入

又扮派路

呢球佢比足壓力架喎

唔洗5秒比返個波人

後場鳩猜咪妹下妹下囉

個po仲好睇過場波

睇佢企極都極係人地背後好燥

Dllm 80m

下 食撚晒stones個位喎

好炸彈feel

盲反到，e排真係踢得唔錯

點解我曼兩隻都係帶刀中堅

中場咁多人係點解係要比派路做派牌

比足壓力石頭架

唔無呢球

鏝都渣咗幾多 冇咩優勢

我地係紅色炸彈

屌老母 咁又浪費人生半個鐘
都唔知睇咗啲乜

曼聯好啲啲

龜咁早衝上去

兩邊都唔知做緊乜

有妹唔交
之後就交失

又嘥一個throw in

出力嗰啲唔計 其他就無出力咁

專插自己嗰啲刀？

你係咪有份一熄機入波果班黎

鏝守得好
bruno已經回後幫awb
rodri跟bruno跟到去k角位唔俾bruno轉到身
幾球焗bruno大腳轉邊 然後爭頂贏

講緊陰9 ddg個隻帶刀？

綠木今季咩事

唔夠力。。

唔畀福

E場都叫浪費就瞓先啦
再柒嘅都係咁睇啦

咁都猜到

兩件派路都係鐘意時間停頓一陣先郁

曼城又玩燒味

又好似上季咁讓控球率 但係唔聲唔聲入你一粒

妹

雲比沙卡呢幾腳痴撚線

般狗腳軟

猜得靚呀呢球

呢場算係咁

彈彈波

唔失波先
唔識入波

失傳嘅彈彈波

wtf...

曼聯同叻哥一樣
只要有佢嘅出現
所有野都變得唔專業

依幾下彈得幾好

普巴前場迫搶幾耐冇見過

普巴今場係咁逼

讓講到自己唔要咁

麥

角球球球有

點解妹會左腳射

點解係shaw斬角球

我曼不嬲中堅做playmaker

傳慢咗半秒人地封得切

最多波踢係白lin awb 同龜
成日9互傳

Shaw 今日角球幾好

終於角球頂到

幾球都好到位

曼城雙廢 頭先場榜尾對戰好睇十倍

曼城頭鎚似乎唔夠頂

又斬得幾靚
般要遠射
佢斬都啱

個波喺左腳咪左腳射

awb幾下以為佢彈甩
估唔到

但幾球斬得幾靚喎 肥仔個衰鬼

Bruno癲左

Shaw 俾Telles 逼到開發左新技能

腳背片埋去啦應該

有一兩球都頂到啊

咁就30分鐘

bruno啲大轉邊成日都唔夠力

shaw同telles有良性競爭 幾好

曼聯應該係我睇過處理界外球最差嘅隊
沒有之一
由莫椰斯到而家
個個界外球都唔識開
十球有八球都比返人DNLM

我覺得幾好睇喎場波

個個位都爭一下咁嘅

今場算係咁

個個都要人逼

福狗真係唔撚識走位

知道麥湯想點啦

阿森納 比比鳥

幾球都斬得好，抵讚

話唔定telles教佢開角球

你睇開邊啲女優 講幾個黎聽下

其實對面都係咁失

呢下後面猜得好好

梳為左唔比telleS 搶左閘位， 練埋斬角球

bruno出口屌

暫時合格

哥狗開工未

福仔成場隱形

Shaw d角球越來越好

前鋒華教

中間咁大條gap都要拉右邊

木same

直接推普狗上去同福頭打雙箭
收起綠木出vdb啦

我泰又贏

場場搏老命 腳軟

福狗跑啦屌

平時就鐘意佔中

起碼唔係每次都直接比返個波我地

人地光頭佬係咁提場
我哋嗰個隱形

250個頭想點

小倉由菜

Shaw ford

綠木好唔掂 好多斷

啱啱先隊咗球比普狗

般奴今日腳軟

c7要抖幾耐

梳新技: 踩波車

近排好似少左睇ipad,係咪壞左

之前又話福off ball係唯一識走位

啱啱光頭佬仲坐緊

褔打前打到每次進攻都見佢唔到

Lkk

點解我曼好似個個都隨時自爆咁好驚

唔使加密啦

同F1 老MK一様

Call咗G?

般奴今日攪乜

我地費倫做提場

死咸狗

無左馬狗， 至少少左甩波

咪係今場打得幾好啦

屌

咁咪仲好 佢條傻鳩專心走位算啦

今季無睇過咁

好撚在屌

ddg

可能係唔識點樣提埸

Awb唔撚辣低佢

好撚彩

sor 只限打反擊個陣

迪基亞好波

咁都唔輸

射到咁

迪布尼傳波又fake 又快

普巴暫時都好積極
有2個逗住佢好似好左

Shaw俾人同坑渠

咁都無事

迪迪仔

通撚晒大細

kdb咁都唔中龍

ddg好難得企出咁多封位

有啲悶

差D輸反

kdb 呢球醒到

DDG

馬列斯唔好再慢d

佢點會唔識走
條友最衰係唔係球球肯走
想攞波踢

迪布尼勁到

。

馬列斯射得好差